唔可以怪人地對屯元天有偏見架喎

睇撚到宜家無線個節目都知，屯元天居民咪又係大陸人

正宗幾代都係香港人，好人好者係唔洗住入呢D區

屯元天

Mini大陸 屯元天

住屯元天話人歧視真係人唔笑

有無人答到我點解好人好者要住屯元天，上水呢D

住港島真係好少人鍾意走去北上，
住屯元天個堆咪成日走去大陸，
因為根本就係大陸種

負評個D屯元天入黎反駁下先啦

不過反駁之前記得喊住問下自己老豆老母佢地衰咩搞到要一家住屯元天 衝出唔到牛屎區

上水，粉嶺，屯元天呢D區

官方語言係咪普通话

上学要早操吗？

諗諗下真係無咩朋友住屯元天

可能唔講普通話，唔玩we柒，唔北上真係難D玩得埋

因為屯門呢個地方初時個城市規劃係諗住開發左俾市區既人住 而當時屯門呢個地方既城市規劃係住同工業區相鄰 當時仲係工業時代 諗住可以等啲人入左去之後可以係當區就業 自給自足 但可惜事與願違
當時算漏左人口年齡普遍比較年輕 變相往後某年出現大量兒童 學校少 學位短缺 狗無諗過香港轉型唔再重工業
搬左去屯門既人好多都係每日搭巴士甚至每朝凌晨搭私營巴出市區返工 學生亦係咁

尤其上水啊
好人好者點解會定居係上水
除非父母係個D呃公屋150隻之1，咪好合理囉

下 咁嗰陣有沙田有將軍澳呢D唔住走去住屯門？

你係投資者當年買樓會唔會買入屯門啊

咁你話懶西窮能住政府樓，政府俾公屋佢係屯門佢咪住屯門都合理既

上一代住青衣、荔景，貪新市鎮搬咗入屯天元

下一代要努力走返出去

我唔係個個年代既人 我真係唔知
但當時將軍澳應該未規劃好？
沙田都係得幾條屋邨加啲私樓個啲？
當時既人可能諗住有新地方 可以多啲空間 少啲人 加試諗住真係可以係當區自給自足 無諗過後黎會咁

加油 巴打都好上進

住屯元天，D女聽到都唔撚想同你發展架

嚴重影響社交

重點追擊區份-上水

正常好人好者，講緊3代都正宗港人係絕對無可能住係上水

班上水大劣人基因窮能

淨係敢偷偷留下負評

19罕有正經回post

不過想挑戰吓樓主

1. 住屯門下路算唔算住屯門？(eg. 豪景花園、黃金海岸 etc.)

2. 住錦上路附近又算唔算住元朗？(eg. 錦繡花園、Park YOHO etc.)

3. 住流浮山又算唔算住天水圍？

知唔知屯門 元朗有幾多圍村牛屎佬？

但我係元朗圍村人，有丁權

所以我話重點追擊上水

咁你威添啦

無丁權個D走去住元朗咪柒囉

都係入去襯托你地呢D圍村王子

唔屌政府150人，唔屌大陸，唔屌共產黨，唔屌商場一車車直通巴士。

你屌居民?
你5毛呀？搞分化呀？

本身細個住灣仔
灣仔讀書讀到小學1年級
阿爸阿媽身份証A字開頭

但係住劏房
當年派公屋去左屯門

變左低等人

即係例如：新都城 VS 四小龍 VS Park Yoho

點都唔會首選元朗啦下話

合理啊

有錢有得揀，唔會住去偏遠地區

我淨係見到D居民都係大劣人後代黎既

再唔係咪住政府樓，拎福利個班囉

有咩資格屌政府啊

政府就屌硬架啦，不過唔係個個有資格出聲架喎。

被納稅人養住個班人，感恩就差唔多啦，仲咁多要求

樓豬都幾有趣，用地區區分人等，hunger games呀而家?
上一代可以好多原因住呢頭，果時貪呢度啲樓平又得，有熟人住呢邊有個招應又得，貪呢度有潛力又得(識醫生睇中呢區無診所有需求，入黎開診所順便搬埋入黎住)。你話呢三區多大陸人，屌，周圍都係大陸人架啦，你當果度啲香港人死架?

屈人五毛個陣都唔諗下你呢D「居民」咪流住五毛既血囉

是不是屯元天人沒關係啦，遲下大家都同化了都是中國人沒啥差別，你們還在那兒攪甚麼內鬥，我們佔完了屯門就到你們那兒，你們有本事就獨立鍵國唄，沒有就省省口水當咱的奴隸吧。

咁其他區有無咁多所謂「居民」係操大劣口音，
甚至普通話當母語，跟住話每逢週末要北上，唔留係香港消費，不過又住政府樓啊？？？

頭先東張西望個2個蝗婦師奶咪人辦囉

其他地區都多大陸遊客，但係屯元天上水係新腥港人居民佔多數阿嘛

點解唔撚笑得啊，講事實姐

我而家咪答緊你點解有啲人好人好者都入黎呢啲地方住囉，見到駁唔到就索性無視。好心份人唔好咁井底娃，睇電視講咩就信，仲好意思話東張西望。你有無入過呢幾區呀？有無同過呢度嘅人傾過計呀？有無科學嘅統計呢度係廢物先住嘅地方呀？好心啦，而家咩年代，仲有人用自己住嘅地方打飛機，呢三區嘅人大把係香港人，大把人勁過你

樓主00後？

岩啦連登仔 繼續地區分化 最好入元屯天要帶回鄉卡 當割左比大陸 無眼屎乾淨盲

識騎牛=香港人

住過錦綉十年 最近搬走 近年真係多左好多支那人住
有啲屋變左做民宿/party room管理處又唔撚做野
係人都入得去 搞到變老爆天堂
重有村口間學校收左好撚多蝻蝗 搞到周圍烏煙瘴氣
以前可能好好住 但而家真係要諗下先

樓主 係到搞分化 住屯天元 得撚罪佢
香港邊到都有蝗架啦正係bin屯天元？

人地十連緊，比你斷咗

你幾時覺得沙田唔係比強國蝗侵占左
沙田市中心同沙田圍唔駛講
連第一城D私樓依家都好多大陸閪

住劏房本身就低等過公屋

只要有公屋既地方都多大陸人
基本上成個香港都遍佈曬

多數香港人會叫屯天元 我就真係唔知你咩人

利申 住比華利山

北區仲多丁權，圍村喎

因為上水141正好多

朋友住上水，粉嶺圍原居民
楂緊幾棟丁屋
分咗地嚟緊又起屋

香港有幾大
不用分得那麼細
踩高人抬高自己既垃圾

完全唔㽇
屌你老母

住咗廿幾年太古，結婚之後搬入元朗

真係好唔慣，次次返阿媽到食飯都坐個幾鐘

其實開呢啲地區分化po有咩意思
你要講大劣人多嘅我相信近年新入伙嘅公屋仲多
根本成個香港都淪陷緊 仲以為自己獨善其身？

你話天水圍元朗牛屎地區窮我唔同你拗
其實屯門都有啲貴私樓/獨立屋係可以望海嘅
鄭若樺層獨立樓都係住屯門啦
又唔洗咁無知一聽到屯門就以為係窮撚騎牛嘅

其實你講啲說話一黎唔會顯得你高人一等，二黎只顯得你無知。不過我睇你似弱智啲fd多

次次睇屯元天同公屋post D負評 就知連登最多既就係呢類人

住御皇庭又點計

落樓就要對住條清河蝗村, 食飯買野都要同D大陸人一齊 祝你住得開心

公道講 以前細過暑假成日係屯門過夜同玩

以前既環境其實好好 好多港島人因為新市鎮/公屋先搬過去

係近呢幾年先比大陸人入侵 最近入返去覺得同以前差勁遠

去行轉旺角油麻地銅鑼灣尖沙咀先啦
根本邊撚度都係支那人
下下都地區分化on撚9

除咗班圍村佬，大部分人包括樓主咪又係大陸人後代

樓主覺得班圍村佬對香港好有貢獻？

遵守香港人套文化/規矩咪香港人，河國榮都可以係香港人

用居住地方stereotype好無知

屯門係八十年代頭做新市鎮，當時有撚tko，你呢個大陸哩嚟咗香港幾年，我唔怪你

聽親成日北上去玩嗰d係住上水粉嶺多
成日話上去快過出Mk

深水埗，土瓜灣大把大陸口音喎

多撚到on9

agger, 聽到d 女住呢d 大陸area, 唔想cow

你試下行入上水問下邊個姓廖既 我驚你出唔番黎

天水圍就係
你咁有guts連圍村佬都燒埋一份
留名睇你入村同村長隻揪

住港島有啲男人都有北上

又遠麻鬼煩
要過關

將軍澳都攞嚟吹奏～

屯元天入面 最痴線嘅地方一定係天水圍 仲要自成一角

因為窮

屯門區嘅私樓大概係80年代中至90年代尾發展
嗰個時候
1. 買得屯門樓嗰啲唔會係投資，純粹諗住去住啫
2. 8/90年代買屯門樓嗰班係年輕新婚夫婦，啱啱組織家庭冇咁多錢買市區／新界東啲樓（沙田係設計俾當年嘅中產），屯門樓價低，啱佢哋
3. 將軍澳真正發展係2000年後嘅事，90年代初淨係得翠林康盛寶林景林厚德安寧嗰堆，自己數數幾多係公屋，幾多係私樓

現實要幾失敗先有時間開埋呢啲垃圾post

其實同元朗一線之差………

on9

元天屯係多大陸人 但唔代表居民要比樓主笑

樓主你覺得全港淨係得元天屯既樓/公屋係充斥住蝗蟲？

到最尾咪又係比大陸同化

3～將軍澳90年代開始 公屋為主

無所謂啦
最鐘意就係見到佢哋話割屯元天／上粉沙打俾支那
幻想到佢哋連電又無得用，垃圾又冇地方處理嗰下就過癮

其實有啲大陸人比起樓主更好

其實呢 香港既原居民 係丁屋 因為港英政府當年爲安撫本地人先去新界批地比佢地 而港英政府就發展港島同九龍半島一帶 所以你會見到屯門 元朗都好多村屋丁屋 果d先係真正香港原居民 而港島九龍有好多政府部門同英式建築 你果句好人好者唔會住果邊 係唔成立
而點解上水粉嶺屯元天咁多大陸人 好簡單 因為係北邊 最近大陸
上面係歷史同地理 讀得書少唔怪你
唔好衝出黎7好冇

屏山都唔計

唔好理樓主由佢沉啦
成個痴線佬引人注意咁

老爆問題真係多到痴線
呀豬呀狗坐架邨巴就入到黎
1號站有保安上車check
都唔知係做乜撚野
完全諗唔到成效係邊 阻撚住晒
伯特利啲垃圾蝻係邨到周圍走 又臭又嘈
黃陳又一車車咁送啲小蝗蟲入黎

計我話 樓主先係支那種

想問下樓主有冇親身黎過元屯天？我自己就住左屯門十幾年身邊鄰居同朋友都講純正流利廣東話。住得唔近市區留係屋企可以安安靜靜過一日。被蝗侵佔已經唔係地區性嘅情況喇，望下成個香港喇樓豬
唔好覺得自己唔係住呢啲地區所以就高人一等啦，你咪又係要屈膝係香港呢個地方做樓奴

流浮山係天水圍後花園～屏山天水圍元朗連接的

如果唔係原居民即係唔係正宗香港人

其實大把話自己正宗香港人嘅上一兩代咪又係新移民

我祖先10代都係住上水呀
因為我係原居民

你啲新移民就收皮啦

去一去墳場都知
全部都係落黎香港既蝗蟲黎
你幾可見到塊碑祖籍係寫香港

咁都俾你發現，真係從來無去過

連香港人，大陸人都未釐清定義就開始大放厥詞，點同你討論啊ching 低質！

頭9個reply都係樓主

原諒佢
樓主老母係雞

[挑機]有無咩例子可以反駁「女人係雞」之說

呢個真

住元朗
本身空氣好 環境好 又夠靜係幾舒服
自從班支那落左嚟之後 嘈撚到 又多事故（謀殺自殺哥d）發生 差佬都多埋 連d學校都被同化左 收勁撚多大陸人 唔講以為自己返左大陸讀書

佢弱智，佢老母係支那雞，老竇係邊個都唔知，可能係村口隻旺財

你老母都係
佢地好似一齊開工喎

哈

好慘啊我

姓廖有咩咁巴閉

中環而家夠一堆垃圾中資支那企業

死五毛分化狗

上水姓廖，粉嶺姓彭
原居民

撐本土好多都係屯元天
切身處地先會覺醒 唔似啲on9分化撚咁覺得未燒到自己個疊等於冇事

唉 而家竟然連香港人都睇唔起香港人

死撚開啦五毛分化狗
香港邊區冇支那人？
係都格硬用地區分地位想點
而家外敵由上至下滲透緊香港
全香港人無論公屋私樓都要面對
你條偽假膠真五毛仲係到用地區分類
想分化晒香港人啲力量
屌你老母死全家啦

即係你係住屯元天公屋？

咁你咁憤世鬧我都無用架喎

又唔係我搞到你要住個到

你睇下班所謂有錢人、老闆
為左賺錢，玩保守主義係咁奶共
又唔見你屌？？
死五毛狗選擇性失明
想搞離間計？
慳返啖氣啦啦屌

全香港人無論住公屋定豪宅都好
都要團結反支那
否則同支那人冇分別

我唔係住元天屯
但見到你隻五毛搞分化就奉旨要屌你老母臭閪

先唔講開呢啲post幾戇㞗
擘大隻眼睇清楚每次立法會選舉
咩區選咩人出來

哈 屈人五毛可以做到咩
係咪周街屈人五毛就可以鍵國

大陸人搶曬香港人D工 無人出聲？

日撚日反共架啦

不過我反共同笑下屯元天有咩衝突

至少俾班人認清你呢隻撚屌五毛係到搞事

身邊啲人同事朋友都係講元天屯

Btw討論親都係屌鳩依幾個地方低質

唔好咁on9
屯元天都好多有錢人住
但設施仲好過香港區

你咪撚on9啦
用反問句咪即係想引導消極諗法囉

點解D鄉下地區窮能特別惡既

發窮惡真係非同凡響

唔怪得深水埗D蝻成日劈人又開槍啦

又分化又五毛又要人死全家乜乜乜

唔講以為有人指住佢黎笑，搞到佢咁嬲添啊

哇 好強分析力啊 心理+語言學教授級別

真實世界，尤其係市區其實大部份人都咁諗架啦

係個班唔出市區既「居民」咪係咁追擊我黎屌

話我分化，不如話你自己不願面對現實

深水埗有蝻係到搞事係客觀事實
但咁就代表你可以拉晒係嗰到正常生活既人落水呀

咪差唔多，元朗啲蝻多，天水圍支那多

你面對現實啦
事實就係清水灣啲豪宅都有一堆支那人係到住

你入上水圍大聲講一次
無事出番來你贏

又係呢啲引導思維
你有冇統計數據證明啲人咁諗呀

個堆清水灣支那人算係「好人好者」有凸啦。
高薪厚職，學歷高，已經脫離曬要北上飲西茶呢D劣根性，所以人地咪唔洗係上水同D「居民」一齊逼囉

講到尾，係個區低質，根本個地理位置同大陸咁近都有人走去住已經係原罪黎架啦 有講錯咩

你條撚屌係到笑又有乜撚野用呀
答我呀

Park yoho真係好多大陸人住唔只我一個咁覺得，有同事住沙田，入過次yoho都話無下次亦都唔明點解yoho貴，全部大陸人住

無咩用其實

不過你推post推到咁開心，我係禮貌上回應下

你有冇統計數據呀

其他唔講 個post包唔包歧視黃金海岸 原居民 etc...

新移民黎香港住夠7年，身份證都係A字頭

我講埋呢句就唔推

大家認清呢隻偽假膠真五毛

e到好多屯元天小蝗子睇架

上連登呢D 小朋友forum緊係廢up娛樂笑下架啦

唔通我係到開post寫博士論文咩

屋企以前幾代都係住沙田
聽老母講當年屯門開發又有平樓
阿公就攞左舊錢買樓
就一直住到而家

其實屯門相對無咁悲情
住落就知屯門真係好拿多有錢人 只係隱形唔哂命嗰類型

唉 所以係咁被鬧

真係無辜

睇黎佢地人數達到一定數目就會反咬真香港人

我都係咁講上水先重點追擊

屯門都分市區同埋山卡啦

屯門市區私樓咪好地地

唔包

啱架喇 學下人上進啲啦

睇負皮就知幾多人飲閪茶

係

除左個個西茶，仲要返大陸屌西，娶大陸妹，跟手係咁生蝗兒，全家住香港納稅人血汗錢起既公屋，跟住你上網笑下佢地「新腥港人居民」，
佢要你死全家仲將佢地既五毛血統加諸係你身上

叻

閪茶遲下開市區喎

你講嘅依班廢老都唔會上連登

頭先東張西望個2個蝗婦師奶咪人辦囉

話唔係香港消費，要北上食嘢，香港唔夠「地道」啊

閪茶当然要回祖国喝啦，最地道，牛B

唔係架 佢地既蝗兒會上連登架
跟住就會好憤怒，上曬身咁去咒罵你

錦綉有啲香港人都唔好得去邊

有啲上左年紀既女人等架巴士 等廿分鐘 (其實都寫明非繁忙上水線要廿分鐘)
“摺”撚左廿幾三十次 個樣愈黎愈西 仲啤鳩一齊等車啲人 欠撚左佢咩 屌咁撚急一係揸車一係搭的士啦

一係放狗果陣痾屎係人地門口唔撚執返 係香港人黎痴撚線

泊架車去人地大街 但自己屋企門口就唔泊

個管理公司把撚姐你試下行入邨個時扮唔識聽中文佢即刻放你入去

原來係 遇。蝗庭 好名

互常人都住半山南區
好人好姐做咩住廢區?

咪玩啦
屯元天D女好撚正,好玩得

本身住港島，番學又係柴灣番工又黃竹坑
比人抽咗去屯門 想死，唔知點安排

岩啊 不過廢區都仲係有分別

好似譚仔都分好多級別既辣啦

如果硬要話上水呢D同銅鑼灣都係一樣程度既「廢區」就有D太自欺欺人啦

咩工啊 咁仆街既

香港獨立之後應該恢復界限街，設立海關同起圍場

事實上樓主應該係冇朋友先咁做
樓主個個 post都自己reply 好多次
先有人覆下佢
仲話心穎唱歌好聽
收收皮啦 你咪又係打工仔
而家你住既都係你父母
唔係靠佢地？孤兒院有份你住啦

好慘啊我
係連登call唔到朋友幫我推post
又要有父母，做唔成孤兒，
搞到我unlock唔到「白手興家」呢個技能

真係垃圾黎

住港島上去來回至少100
住屯門來回50都得啦

咁人地當初揀屯門緊係諗過曬，要方便成日「北上」架嘛

祖国是他们的根！毛主席是红太阳

香港成個都係大陸人住
好人好姐點解要住香港

屌，近十年屯門都淪陷勁撚多支那人

利申 由細住到大 睇到咁好心痛

有錢先有得揀架
Btw大家唔好再覆佢啦 等佢又係度自己reply 啦
BYEBYE

係唔係喺唱k小魚仙入面開旅館

兩回事黎 咒罵你嘅唔一定係蝗

成十層都係樓豬自己同自己講野辛苦曬

你比錢我住

由阿爺再上一代已經住元朗呢頭
但唔係大村 無丁權

老豆辛辛苦苦賺錢
幫屋企人（細佬妹、侄仔）
俾咗好撚多錢

雖然而家都住得好 食得好
但成日都覺得
明明可以過得更好
但俾埋班垃圾親戚呃錢
搞到而家都走唔到

連登仔自己帶頭搞分化

住港島你就屌柒北角班老坑先啦
黎香港幾廿年連廣東話都唔撚講
學人笑牛屎地方

佢鳩up 勿認真
撚到大家又嘈樓主就最開心

唔係啦

咁安達 水仔係咩
你on9?

其實係，睇到連登仔咁認真咁嬲
真係會笑出聲 好撚有娛樂性
點解會咁

連登最多天水圍公屋仔
樓主小心啲

D垃圾親戚係咪賤種蝗先

負評數，已反映

分化on99

條友都係上黎攞存在感啫
諗起都可憐
大家block咗佢等佢單機去返現實啦

條友真係唔識㗎喎

有一個係 但其他唔係

冇得住的話就算係呢啲地區都要嫁啦
當你輪到公屋，抽到居屋，不過係屯元天呢啲地方，你都係無得簡，都要住，邊有咁多時間比你等。
再者，就算係私人樓，呢啲區一般都會平啲，根本唔係好唔好人好者嘅問題，係有冇得簡嘅問題

其實人地住邊關您撚事 ？
有得揀我就唔洗住係香港啦 碌撚
住屯元天 粉嶺上水唔代表一定係大陸人
如果您咁講 屌你老母
您老豆老母祖宗十八代咪又係大陸人
清醒D啦 㭍頭
香港真係多撚得您依d撚樣唔少
食撚飽屎無野做攪分化
老老實實 香港本身都已經咁撚細
你仲分乜撚野化

負皮比樓豬啲自視過高 以為自己高高在上既性格
食屎啦on9仔 你住係香港邊到都係要守同一個法律 要面對同一堆問題 仲有要同一樣生老病死

冇邊個係比邊個高等 睇到樓豬你講啲野真係人唔笑狗都

10292525 你慳D啦你

唔去有牛既地方

希望認同果班只係假膠

流浮山簡直係貧民窟呀, 又臭又爛, 屏山坑尾坑頭嗰頭好多跑車小店和同埋靚村屋， 聽講個個都有幾層樓收租 ，聽講話佢哋班人買起曬元朗大馬路啲舖位 真係成功靠祖蔭

咁住喺山頂 港島區 官方語言係咪講英文 ？

香港咁細都有得分

自己割走啲地

屯元天咩地方嚟

你死喇，連登係屯天元鍵戰重地，係度講佢地？

唔係你既就唔係你，成塊地都係蝗虫，火攻都唔掂，咪由得佢地同新界佬慢慢內鬥~

蝗國軍攻港

香港已經夠細
仲要再切走成個新界
獨立咗之後仲邊有地發展

On9 住元朗圍村啲原居民淨係收租都多過你一個月人工啦